見證20蚊上8000萬

幫幫手 收一收皮啦你

😢😞

跟你買先

多謝羊

跟左

差一個字靠你地自己

20$落0就真
你中咗我切丁都得

又冇錯wo

不過想一注獨中?

會唔會太淡定左DD

咁多人跟
見證唔到樓主上8000萬了

我跟你果5個no.再拖全部咪得

hi 奈b, 六合彩都有玩

20 蚊上300萬美金我就見過一次

無呀 好少買六合彩

奈b 對月股有喵建議

個人鍾情3，6，8

你搞到我要出一出睇多次係咪吹水台，原來唔係喎

唔洗拖全餐, 第一張飛拖28-33, 第二飛拖8-26 共25條飛

幾時到你

d錢你賺曬啦
我乞食得啦